啲咁有用嘅報導竟然上唔到熱門，連登做咩？

帶鐳射筆、索帶就入獄? 247 宗藏有物品案數據：定罪率48% 判刑程度不一